其實我仲可以去邊？

今日晏晝食緊阿媽煮既公仔麵個陣
咁岩檯面有張香港既地圖
相信係老豆行山用既
不經意咁望一望
再諗一諗，其實今日
新界已經比腥箱港人佔霸晒
九龍比自由行霸晒
港島比菲律賓人霸晒
呢個時候
傳黎阿媽既聲音：
「衰仔食埋個晏晝好出街喇，咪阻住我陣間打麻雀！」
我心入面諗，我真係唔知可以去得邊呀⋯⋯

去行山囉

毒撚好少行，同埋今日好熱驚中暑，麻煩到消防就唔好

龍脊